\newcommand{\titel}{A05-02 Aufgabenkomplex -\\ Interne Interruptquelle}
\include{Templates/Main}
\begin{document}
\include{Templates/Title}

\section*{Aufgabe 1}
\textit{Die main() für diese Aufgabe soll aus einer Initialisierungssequenz mit einer anschließenden leeren Endlosschleife bestehen.}\\
 
\textit{In dieser Aufgabe soll die USART2 interruptfähig für den Empfangsmode gemacht werden der Interrupt Handler für die USART2 mit entsprechenden Verarbeitungsfunktionen ausgestattet werden.}\\

\textit{Der Interrupt Handler der USART2 soll folgende Funktionalität bieten: }
\begin{itemize}
	\item \textit{Das Empfangene Zeichen "`1"' toggelt die gelbe LED.}
	\item \textit{Das Empfangene Zeichen "`2"' toggelt die grüne LED.}
	\item \textit{Das Empfangene Zeichen für die Enter Taste (Steuerzeichen für Wagenrücklauf) schaltet die gelbe und die grüne LED aus.}
\end{itemize}

\lstinputlisting[language=C, linerange={61-80}, title={aufgabe5.c (Auszug)}]{../Eclipse/aufgabe5.c}
\newpage
\lstinputlisting[language=C, linerange={282-294,323-325}, title={interrupts.c (Auszug)}]{../Eclipse/MPP/BOARD/interrupts.c}

\section*{Aufgabe 2}
\textit{In der nun folgenden Aufgabenstellung soll eine beliebige Zeichenkette über ein Terminalprogramm am PC eingegeben werden. Am Ende der Zeichenkette erfolgt der Abschluß der Eingabe mit der Enter-Taste. Das Terminalprogramm sendet für Enter-Taste das Steuerzeichen für Wagenrücklauf. Die Zeichenkette soll Zeichen für Zeichen im Interrupt empfangen werden und in einen Empfangspuffer eingetragen werden. Die Länge der Zeichenkette wird anhand des empfangenen Steuerzeichens für Wagenrücklauf bestimmt. Die Zeichenkette und die Länge sollen vom MSB-IOT zum PC über die USART zurückgeschickt werden. Danach kann eine erneute Eingabe einer Zeichenkette erfolgen.}\\
\lstinputlisting[language=C, linerange={82-102}, title={aufgabe5.c (Auszug)}]{../Eclipse/aufgabe5.c}
\lstinputlisting[language=C, linerange={250-301,323-325}, title={interrupts.c (Auszug)}]{../Eclipse/MPP/BOARD/interrupts.c}


\section*{Aufgabe 3}
\textit{Erweitern Sie die unter A03-02.1 bearbeitete Aufgabenstellung, um die Einbindung des Interrupts. Testen Sie die Funktionsmöglichkeiten des Early Wake Up Interrupts (EWI bzw. WWDG\_IRQn) aus. Nehmen Sie dazu die geeignete Konfiguration des WWDG vor und stellen Sie einen entsprechenden Interrupt-Handler bereit. Realisieren Sie eine Ausgabe von "`WWDG\_IRQn \textbackslash r\textbackslash n"' auf die USART2. }\\
\lstinputlisting[language=C, linerange={104-160}, title={aufgabe5.c (Auszug)}]{../Eclipse/aufgabe5.c}
\lstinputlisting[language=C, linerange={160-163}, title={interrupts.c (Auszug)}]{../Eclipse/MPP/BOARD/interrupts.c}
\newpage
Den \textbf{window\_value\_refresh} haben wir kleiner 0x40 gesetzt damit der WWDG einen Reset durchführt. Vor dem Reset wird der Early Wake Up Interrupt ausgeführt. Folgende Ausgabe haben wir aufgenommen:
\lstinputlisting[title={Ausgabe}]{../Aufzeichnungen/Aufgabe5/task3Log.txt}
\end{document}